9.29 犬隻實錄

9.29 犬隻殘暴行為記錄

堅持先會見到希望

推

紀錄在案

9.29

殘暴不仁

極權下嘅警察

紀錄低班警犬既醜惡

一世都唔會原諒三萬隻犬

1/10

2/10

3/10

4/10

每次都要紀低，先唔會遺忘